新手上路即遇險 的士逆線衝 嚇窒學神10秒

新手上路即遇險 的士逆線衝 嚇窒學神10秒

（Shorten link同網賺link都唔識分嘅on9仔自己去google吓）

會唔會嚇怕咗學神？

學車新手上路最怕乜？近日何文田有的士逆線行駛，險撞掛上學牌的輕型貨車，學神疑被嚇窒，情況驚險！

片段被上傳至Facebook群組「馬路的事討論區」，周日（17日）上午近11時半，有掛上學牌的客貨車沿巴富街行駛至何文田官立中學對開，欲右轉入石鼓街，突然有的士逆線直衝而至，學神被嚇得立即煞車。

惟的士我行我素，減速後即左轉竄去。學神原地停留逾10秒才重新出發，繼續轉彎行駛。

於鄰線等候的目擊者頓時大呼︰「佢逆線呀？……黐線㗎」、「都話啲人癲㗎」。

網民見狀紛紛怒斥︰「呢啲X街1823佢啦」、「好彩唔係考試，否則實畀佢累死」、「學神都好過佢」、「呢個位都夠膽逆線出，完全睇唔通，的士真係有無牌㗎」。

dc狗

一野慢速撞過去 等收錢系列

想請問下 如果我係考緊試，係咁既情況下急brake
會唔會當我fail ?

會

本來就係要急剎，仲要快過考官踩添，唔通撞埋去會合格？

好睇個官架喎，會話你冇留意路面狀況，一考試考生就係原罪

停車咪得

如果撞左 而明顯係的士佬逆線撞你
考官認為 如果係撞之前 你已經犯左嚴重錯誤 就會比你唔合格
如果考官認為 未撞之前 你無犯過嚴重錯誤 就會擇日重考

如果無撞落去 你又剎得切車 考官無出腳踩停 考官對你會加分
如果要考官出腳踩停 咁就十居其九都唔合格 唔合格原因係反應過慢

你可能會話 「喂 佢逆線喎 考官踩停架車都判我唔合格？」
無錯 的確係你唔合格 因為真實揸車情況你控制唔到其他人有無違例
打個比喻 你揸緊車過交通燈 你係綠燈 行人紅燈
有人衝紅燈 你都要照停架啦
揸車就係咁 唔係你綠燈就可以照衝 都要視乎實際情況而定
所以揸車呢樣技能 唔係好適合d死讀書 一就一 二就二既人玩

見到依個情況緊係撞埋DC狗到攬抄啦,意外可以重考

考官反應快 踩停你咪你唔合格囉懞撚

呢d情況急停chok親，考官都明，頂多比細剔你

但要佢介入的話，肥硬

聽咗幾次都聽唔到米奇老鼠聲嘅「逆線呀」

你呢個問題好低質，亦好低能

如果你有車牌，麻煩你重考筆試

不過我都照答你
黃格後既交通受阻時，切勿駛入黃格
條例係叫你暢通無阻先駛入黃格

你入黃格前 交通無受阻 你係可以駛入黃格
駛入黃格之後 對頭有部的士駛入黃格頂住你 你停車係合情合理合法

仲有停車係為左防止交通意外發生 所以因為有對頭車 而停係黃格內係合法的

你呢種就係剩係識讀死書 話一就一 二就二 完全唔諗背後咩原因 又學藝不精唔好好讀熟道路使用者守則既人
你唔適合揸車

好似第一條咁
呢到寫 快速公路唔可以停車
唔通塞車都唔停車？ 一定要繼續比油撞人屎忽？
諗野完全唔經大腦

你駛入黃格之前 對頭的士已經駛入黃格
你仲駛入去 咁就緊係你錯啦
如果入左黃格之後 對頭的士之後先駛入黃格
停車係防止交通意外發生 請問又犯左邊條交通條例呢？

老老實實我明你講咩
正常都唔會衝過去同dc鬥撞
只係問緊考牌官會點睇 因為睇開連登啲post都話考緊牌喺道路上係最低賤

遇到呢d情況
99%學神一定on99得個望字
考官一定快過學神踩
所以唔洗問會唔會肥

乜撚野考牌官會點睇 都係跟番道路使用守則架啦